是日晚餐。。。。 餓撚勿入

對面係肥巴?

我黎

鐵牛

係肥巴

係啊

一星期見兩次